有無時光機

我想跳入去

一醒返返番之前

I mess up everything

得隨意門

之後入差館

無離題

搭左時光機既佢係咁既樣

唔想知